Pacific Rim: Uprising 前導預告

新主角機=修身版Gipsy Danger
但好似唔係第一集男女主角揸
Btw 又有景甜。。。。。

今集講啲咩？上集唔係閂咗個缺口喇咩

即刻睇返del toro套新戲trailer定定驚

咪踩場好喎

任佢講
第二條通導
第二班外星人
原來有堆怪獸一直係深海沉睡
或者要打哥斯拉

冇左第一集件日本妹

Cast list有
但可能好少戲份
隨時只係同男主角出一出黎指導後輩

有女主角無男主角

Hellboy入而隻水怪?

可能係前傳

超合金都出埋

睇機體唔似前傳
電影時間前既機體大部分係唔同宣傳/漫畫有出現過

郁得咁靈活好似冇啲味道

無左上集既theme song
無feel

BGM先係靈魂

傻的嗎
黑人做主角

有少少生硬先有果種金屬味

上集俄佬機

支那機：戰鬥準備

同意，冇咗巨型機械人個種厚重感，成個感覺卡通咗

變返變型金剛個類典型敏捷機械人真係麻麻
上集d機就係夠廢先緊張刺激同熱血

如果係transformer d 怪獸應該收左皮

Kaiju最大個隻差不多係jaeger兩倍
柯柏文幫佢R痕

可以合體嫁嘛
啲武器系統又多變
真係蟻多嬲死象